原來iTunes pass 唔可以喺apple store買嘢

見有10%面額優惠 貪得意課咗1500蚊
諗住買返個apple tv 點知原來apple store 同 app store係分開 張pass無得喺apple store買嘢

無啦啦洗咗1500
買戲買app買成年都買唔到咁多 依家好撚無奈

你係on9????

話明itune 重點樣apple store?

何出此言？
我都認我on9

未用過佢啲gift card 無諗過咁撚唔方便

唔存在方唔方便嘅問題, 你自己懶醒姐

Itunes / app store gift card 同apple store gift card 都唔知點分？字都唔識多個，就番去讀多兩年書先

我估都冇得退㗎喇
有冇人答我啲錢可以點用？

我以為iTunes pass係包晒

百佳現金卷可以買誠哥D樓?

要用幾個行李喼裝

7仔買果啲？

誠哥收0架！
我唔信唔會唔收囉
你夾硬質比我，我都收的。
但我會當貼士！

係 周不時見有優惠 今日屎忽痕 衰貪心買咗

謙爺 幫你推一下

今次唔作歌喇
呢單嘢比悲傷更悲傷

類似你買左PSN d 卡但唔比你去買個新手掣...

慢慢留住買戲算啦 一套一百幾好快用完

租$38 一年睇唔到二十套戲
唉我都諗住係瘋狂買戲睇算

subscribe icloud / apple music / spotify / netflix

得嘅咩

更正：spotify已經唔收經app store嘅新subscription
netflix好似都就嚟封/已封

你張pass嘅value要入落你apple id先
等如prepaid，扣哂你儲值額先扣你張信用卡

可以，慢慢用
一個月幾十/百蚊
一兩年用得哂啦